屌你老母黑警唔撚俾人走

推

黑警連記者都趕